鬼佬有冇得背剩數表

如果冇咁點算？

On9
你背一一如一
人地咪oneoneisone

以前大學教授講過語言的確對小朋友數學學習有影響

唔怪之得啲鬼佬成日叫亞洲人幫佢地做數學功課

好似有架

無，佢地普通乘數好多時都要用cal

用計數機